急問！會員晴晴:P快入！！

你屋企個屎渠係咪鑲左入你食道到？

樓主係狗

簡單直接d 太複雜佢唔明

叫完又潛